我女神啱啱對我笑

即係點解

笑你on9

原來我係on9仔

佢望到你已經係快樂嘅事

心照啦